有無人試過唔開心到嘔？

好撚辛苦，又瞓唔到，個心那住那住

種感覺仲慘過失戀

快啲俾我瞓覺呀屌！

而家正正係咁 好唔開心

有啲反胃既感覺 係咁咳

你好

屌個server 好渣ga，最需要到嘅時候先爛server

屌個垃圾ser，最需要你時先咁lag

失戀好似試過 兩三個鐘左右

點解會嘔？

都係失戀嗰陣試過
幾日內嘔咗兩三次

我只係為咗一個朋友，我好重視嘅朋友而咁難過

後來聽說你嫁給了習慣
其實你並不是真的那麼習慣

真係嘔？

咩歌黎，我都失眠

真嘔，可惜無咁on9 影幅嘔圖

袁惟仁 走了嗎

呢首歌真係道出我心聲

聽下先，成日load唔到入黎

屌笑撚咗，十幾廿萬個回覆on9

以為特登

我好攰，俾我瞓啦唔該感謝主

我走也不是 留也不行

其實毒撚一個更開心

我都試過
嘈大交有一次

我都好撚想訓丫，無奈好撚精神，聽日仲要七點起身，我屌丫

???

重情有重情嘅唔好，是咪要冷血啲？

一齊做柒頭ok?

辛苦你了

Sor 我好頭痛

有你G持

你聽朝幾點丫

我覺得我地太重，先俾啲仆街有位zip

加油呀樓主

我唔是失戀

簡單啲講，係我有個朋友想將自己抽離一個共同圈子，但佢粒聲唔出
佢平時好開朗，但近日嘅反差真係令到我自己又擔心埋佢一份，我都就嚟沉

199999999999

me always

多謝，這裡仲有我G持

關心下佢
我試過做想抽離嗰個 當中一定有原因
嗰個人依加一定都好辛苦
如果佢真係當你地好朋友

G持下連狗個ser 唔好load唔到

但我唔可以沉，我沉咗，成個圈子好大機會會崩潰
雖然咁講好似太自我中心，但我覺得會係事實

少事姐，你同佢溝通下lo

呢個真，尤其你第二同三句，我想佢同我分享
唔同我都唔緊要，但點都要搵個人傾吓，我諗咁一定會好啲

佢收埋咗自己，變到好陌生

你要快啲返嚟呀ching

如果係仔可能要俾多少少時間
因為我唔知男仔性格會唔會易同人講
但如果女求其氹多兩氹就會講
我嗰陣得自己一個辛苦
我會自己一個夜晚喊添
如果佢同你講 你就可以諗辦法解決

佢係一個好堅強嘅女仔，所以好多時都收收埋埋
佢仲喺我失落時曾經同我講過" 唔好一個人孭哂所有責任上身"，我依家都覺得自己做得到，但你點解反而唔得？你咁膠質！！